fifa19點打pro club先勁d

得2條友玩 用咩陣好 現家用緊4231窄
成日都係 我地攻門個陣 對面後防 密撚到仆街
人地攻過黎 我後防就穿哂放題咁
人地已經唔係打防反
已經唔係亂咁call波 電腦傳電腦 都可以直接傳比人
電腦成日自己同自己one two比人偷到波/one two緊傳比人
明明 18都係咁玩 多數較進攻 下制防守較緊迫
18個陣 都可能上到d5/6

題外話 有無人一齊玩 勁唔勁 新手都得 現家得2個人
有時成唔到團好無癮

冇人就拍大巴啦仲較進攻

得兩個人玩有咩好傾

垃圾新手 玩緊右閘

我唔係無試過 較完全防守 但較過 都係好容易穿d人唔識回防
咁無朋友 咪得2個人玩囉

一個識打any已經完用電腦都撚到你頭暈

2個要玩any

兩條友就coop啦 dlkh

一定要3-4個

請問你地練波時間係幾點？

多數食完飯9點 打 但現家得2條友 是但一邊唔得閒都打唔到

用 any 啦
我對親一係兩個有一個屈到點都 mark 唔住
一係 any
唔係既 3 個人有一個偏向防守既都守得死